\begingroup
\renewcommand{\section}[2]{\anonsection{Библиографический список}}
\begin{thebibliography}{00}

\bibitem{sys-analyz}
    Методические указания <<Процедура системного анализа при проектировании программных систем>>
    для студентов-дипломников дневной и заочной формы обучения специальности 7.091501 /
    Сост.: Сергеев Г.Г., Скатков А.В., Мащенко Е.Н. -- Севастополь:
    Изд-во СевНТУ, 2005. -- 32 с.

\bibitem{sys-proect}
    Коваленко В.В. Проектирование информационных систем. – М.: Форум, 2014. – 320 с.

\bibitem{sys-proj}
    Гвоздева, Т.В.  Проектирование информационных систем: учеб.пособие / Т.В. Гвоздева,
    Б.А  Баллод. – Ростов н/Д.: Феникс, 2009. – 508 с.

\bibitem{sys-proj2}
Калайда В.Т., Романенко В.В.
Технология разработки программного обеспечения: Учебное пособие.
— Томск: Томский межвузовский центр дистанционного образования,
2007. — 257 с

\bibitem{golang}
    The Go Programming Language» за авторствои Alan A.A. Donovan и Brian W. Kernighan

\bibitem{sys-proj3}
Исаев Г. Н. Проектирование информационных систем.
Учебное пособие. – М.: Омега Л, 2015. – 432 с.

\bibitem{busines-struc}
Калашян А.Н., Калянов Г.Н.  Структурные модели бизнеса: DFD – технологии. – М.
Прикладные информационные технологии, 2009. – 256 с.

\bibitem{go-spec}
    The Go Programming Language Specification
    [Электронный ресурс] //
    Режим доступа: https://golang.org/ref/spec
    (Дата обращения: 14.05.2019, 27.05.2019)

\bibitem{golang-play}
Go Playground
[Электронный ресурс] //
Режим доступа: https://play.golang.org/
(Дата обращения: 15.05.2019)

\bibitem{moikrug}
    Мой круг
[Электронный ресурс] //
Режим доступа: https://moikrug.ru/salaries
(Дата обращения: 14.05.2019)

\bibitem{salaries}
    Отчёт МоегоКруга о зарплатах программистов в 2018 году
[Электронный ресурс] //
Режим доступа: https://habr.com/ru/company/moikrug/blog/439152/
(Дата обращения: 14.05.2019)

\bibitem{golang-tour}
Тур по Go
[Электронный ресурс] //
Режим доступа: https://tour.golang.org/welcome/1
(Дата обращения: 10.05.2019)

\bibitem{golang-effective}
    Эффективный GO
    [Электронный ресурс] //
    Режим доступа: https://golang.org/doc/effective\_go.html
    (Дата обращения: 10.05.2019)

\bibitem{golang-example}
    Go в примерах
    [Электронный ресурс] //
    Режим доступа: https://gobyexample.com/
(Дата обращения: 10.05.2019)

\end{thebibliography}
\endgroup

\clearpage